有無人未訓 傾咩都得

你問我答又得 你講我聽都得

有咩好傾

你想傾咩 人生 香港 道理 將來 扑嘢 嘢食 伴侶 咩嘢都得

點睇占卜
信唔信

靚仔但無用
請答我一問題

咁你就要講我聽 你有幾完美幾靚仔

傾紋身
最近想紋 但想自己畫圖

唔太信 因爲好多都係講大路嘢再比你自己對號入座但我信因果關係 星座

咁你講下點解你覺得自己無用？

想紋啲咩？ 有無畫開畫？

想紋類似咁
有畫開 不過係睇心情

咁咪自己畫下 諗下有無咩想記底 畫到滿意就去紋
我第緊我朋友學師成功就比佢幫我紋

成日都瞓唔著，一瞓落床就係咁諗野，加上作息時間亂晒，tune極都tune唔好

諗咩諗到訓唔著啊 講來聽下

做人好似冇乜目標咁，加上香港既近況，睇唔到前路

早晨啊樓主

訓唔著

大家咁話啦 12月grad左呢家日日都癈青咁 好無力又咩都做唔到

你又知係早晨？

點解啊 訓左晏覺？

你幾點瞓

同感
但我哋要一齊係黑暗中前行

岩岩偷睇條女電話
發現佢出軌
瞓唔撚著

訓到咪訓囉 做咩啊 唔想傾啦？

睇到啲咩先？咁諗住點？扮唔知定係開佢波

好想瞓但瞓唔著

約人仆野個啲
重要係尋日同佢補慶情人節個陣已經約緊人
諗緊分唔分

Home office 搞到作休時間錯哂

唔好分
當佢雞咁屌就得

一邊搵新女

咁都仲要諗？你條女含得撚仲玩埋舍利子喎

halo 好眼訓但又要溫書

訓得好晏咩今日？

約人扑嘢都唔分？ 大佬啊咪咁痴線啦
出面大把好世界

加油，比d掙扎

咁咪用反夜晚嘅時間做吓嘢囉
再唔係睇吓書煲下劇

Dse?

唔知點解呢個鐘數醒左
平時可以訓到11 12點

yes ar仲要係retaker，乜書都未開始溫過

好想分手

咁都要諗？

好辛苦呀

要分呀 有得一次就有第二次

好掙扎
唔想再識人 我自己本身都摺摺地
好難得搵到個岩傾嘅
之前用App識啲女仔都好撚奇怪 好似想收兵多過想同你做frd

女仔係咪冇性欲

可能因為我既召喚

唔好當佢係女朋友 當佢雞 中出， 可以開始搵第二個

明呀 搵下fd囉

唉 加油啊清 今年咁搞法但應該點都預期㗎喇
你讀咩科

點解啊 諗清楚未

但佢咁樣
同玩鳩你冇分別你甘心咩？

唉...我諗住俾一日時間自己諗清楚先

點會無 係咩搞笑

食咩啊 我都好肚餓

我覺得如果你過到自己個關嘅 同佢傾傾
最少要俾佢知你知道佢做緊咩
大家講清楚
叫佢唔好再犯 如果真係想繼續一齊

諗緊陣間食咩早餐

啊 我屋企附近冇茶記

係咁諗住一個冇可能一齊到既人，點先可以忘記佢，又未有新既對象可以轉移落去，好辛苦

屋企附近有咩揀幫你一齊諗

點解咁肯定冇可能一齊到先？你試過未？

其實一直都性格不合但大家喺度忍
忍忍下依家終於爆
類似鬧交個時佢永遠都要鬧贏我咁
其他時候都係咁。。。
有時我話唔想再鬧 氹佢 佢就鬧多兩錢重 好谷氣呀
發覺原來大家有啲野都暗地裏唔妥對方 (生活習慣 家庭政見 同價值觀都係)

呢排都好夜訓 點算
一陣仲約左fd 8:3am 去打波 仲訓唔訓好

whatsapp，ig，fb都block埋

大快活
金拱門
kfc
銀龍
扑野家

講多啲？想知道原因

但係唔捨得

初戀 佢仲細我近一年

價值觀同政見唔夾 又係好辛苦既 由其是以家咁既時勢

但分手既後果你係咪承受到？ 唔可以後悔
唔好講完之後做死狗 求人一齊反
我以前就係咁

唔訓我驚你打打下波會暈

咁早打波咁健康？打囉 打完食個早餐返去瞓

仲後生頂得住

你做左咪搞到咁？

點樣可以識多啲朋友？除咗交友app

我都覺我有咁嘅傾向

唔係好接受到 唉究竟當初點解要夾硬一齊

嬲到瞓唔到但知自己唔瞓嘅話聽日會好眼瞓

大家。。。天光了

大快活啦唔使諗 黑椒牛扒滑蛋多士！
我教你呀 個多士落牛油先
之後倒包砂糖喺上面
然後等啲砂糖可以係黐住啲牛油
然後倒返剩低啲砂糖出嚟
再食 好好食架

一齊左幾耐？你幾大？

一啲啲啦 覺得佢言行不一 佢仲接受到人依家返大陸lol

去多d朋友既聚會 係ig得閒搭下嗲

終於收工返到屋企了
好爽

未試過咁食 試下先

就嚟24 一齊咗5年

一係呢就騎牛搵馬等自己搵到個好歸宿先
係好仆街㗎啦但係男未婚女未嫁有咩所謂
更何況初戀又點可能行到尾

因為佢之後已經搵到新既仔仔，我只係水泡一個，一係就覺得我煩一係就直接想我死心

哈哈 我細個都成日咁食多士

真係好好食 以前中學樓下就係大快活
早餐成日都咁食

哇 呢啲時間好尷尬而家唔分手之後就結婚……

咁就搵個個啦世界咁大 the best is yet to come !

中國文學+中史

哇清 請受小妹一拜
呢兩科都係我最差嘅兩科

但大個咗拍拖感覺又同細個唔同 冇咁純了
大家都好似唔會付出咁多
我有努力為段關係付出咖 diy野 學生時期儲埋啲錢買貴啲嘅野 寫卡畫畫 到出嚟做野... 依家我唔覺得可以咁對返其他人

毒撚始終要知道自己既定位，人地唔開心搵你傾只係攝時間，唔可以有其他暇想，幾好傾有幾多幻想都好佢搵到其他仔就會唔理你嫌你煩再block你，最後只係ff既傻小子一個

朋友聚會只有共同朋友，所以個圈子一路冇擴張

啱啱抄牌食檸檬 很傷心...

咁你真係要好開心見誠同佢傾
5年嘅感情唔係咁易有
你呢家24歲再同下一個五年嘅你30 㗎啦
唔好俾自己後悔做死狗
趁仲有得挽回兩個人坐低好好傾下

啱呀 再唔抓住青春的尾巴分手
簡錯咗就冇得簡

做人最既咁自卑啊大佬 好多時女仔都等人做主動
你下下都覺得自己係兵唔過位嘅無人幫到你

咁個人有冇啲咩興趣呀去參加下啲興趣班？

點樣食檸檬法？

嗯 但好嬲
就係傾傾下就鬧大交
加上呢佢仲讀緊書呀其實...佢都唔太care
感覺佢覺得我唔會走

話返緊工唔方便喎 可能我問得太直接啦...

冇異性朋友了 之前有嘅都係有少少意思嘅 會刻意保持距離 依家就...

我都廢 上年文學4 中史3

哈哈呢樣啱 女仔唔係好會做主動

咁就要睇下你有幾愛佢
呢啲時候通常係經歷唔同感受所以唔同

佢讀緊書永遠都唔會知你嘅壓力
如果佢唔體諒嘅又或者佢根本唔了解
咁點會傾到
如果你係愛佢嘅咪等多一年
佢出嚟做嘢可能就可以身同感受
但問題係你等唔等到？
呢個就係同細一年嘅人拍拖嘅煩惱

每日番工都一個人食飯可以點解決

但唔知係咪真係咁呢 感覺好多時都係錯覺

肯主動去踏出第一步係成功嘅開始
下次一定得嘅唔好唔開心啦

完全中哂
不過驚出嚟做野佢更加唔care喳

慢慢開放返自己個人
得閒IG story reply搭下嗲
擴闊下自己圈子
唔好俾自己個世界得返佢一個
可能會平衡啲
又或者佢會有危機意識啲

我讀econ同art

每次都會掙扎好耐之後好後悔 佢算係少數真係敢踏出去嘅 都唔知可以點識女仔

係到諗疫情會爆到幾時 成日好擔心冇乜出過街好悶

一個人食飯有咩問題？
你聊下坐自己附近嘅同事
睇下佢哋平時去邊度食飯約下食飯囉

錯嘅咪代表呢個人唔適合你囉
慢慢搵總有一個啱加油

好
唉其實俾男仔追係咪應該同男友講
我之前驚佢有hardfeeling 都冇同佢講
通常明言有男友/ 拒絕/ 慢慢疏遠

死啦我覺得我好好

如果佢真係唔care
咁佢又有幾愛你 你又有幾想繼續行落去呢？
但又可能佢可以自同感受嘅時候
就會明白你有幾辛苦而更加珍惜你？

唔好諗啦其實冇人知 諗咗都唔會有幫助

咁又好似啱喎

但真係唔明 成日都想主動識人 但對住女仔真係會好怕醜

咪俾佢知 同佢坦白對佢冇興趣
其實坦白真係好重要 比佢知冇問題
最緊要你冇做越軌嘅行為

你做咩仲未訓既

如果幾個月感情我實叫你放手
但係五年 寧教人打仔莫教人分妻

鍾意畫畫，但窮學生冇乜錢

一次生兩次熟
可能有女仔鍾意怕羞仔呢

今日訓左晏覺

學生應該好多渠道識朋友
遲吓出嚟就真係冇機會

嗯
我記得有幾次時po相有人 cm 話佢樣似一個好樣衰嘅人
我del咗佢地啲cm 兼私底下話咗佢地 跟住就冇左幾個異性fd了

如果凈係第一次見到呢？
我睇落唔似怕醜但成日勁尷尬 個腦空白諗唔到嘢又接唔到嘢

絲打係好人

講笑姐 做咩咁認真啵 放鬆啲啦絲打
如果你男朋友見到唔開心嘅
你咪同佢講 你係我眼中你最靚仔唔好理人講咩啦

咁咪試吓傾計先囉 拎ig 唔好拎電話
Ig可以有多啲話題見到佢story 可以搭嗲

乖 慢慢傾 千祈唔好衝動！

我啱啱就係攞ig 你有冇搭訕嘅經驗呀

好一句 你喺我眼中最靚仔
多謝你呀好翻好多 我去瞓一陣先 聽日仲要wfh

我嘅經驗都係ig到搭嗲
我無試過面對面啵 我有試過共同朋友嘅聚會上
喂你IG係咩咁囉 只要你唔好心虛 就成功一半

男人都好鍾意聽甜言蜜語
得閒嗲佢多啲氹佢多啲大家都開心啲
加油啊絲打有緣再會

有無人未訓

Sleep is for the weak

未瞓嘅就推吓行動po

［開心完麻煩一齊推上熱門］721 7個月

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

咁你平時都唔訓？

傾下計？

係邊到有得學

無架自己去搵紋身師拜師

想問下你條處境問題 你作為男性 你同你個女朋友分咗手一年 而佢非常之臭雞格 一年都可以派機次帽 但你好鍾意佢 放唔低佢 散左之後你遇到第二個女仔 同佢曖昧左一段時間 但係個ex揾返你 最後你都係同返佢一齊

想問下 你覺得 如果同你個ex都係行唔落去 你會唔會揾返個女仔呢？

同埋你認唔認一條女本身臭雞格 就算佢點保證自己會改都冇可能改變到本性呢句野？

sorry唔係分咗手一年 係一齊咗一年

唉 訓唔着 聽日10點仲要上幾堂連續上到3點幾

唔知點解 係男友面前高潮唔到

其實有一必有二 唔係話冇可能改
但係佢唔死狗咁求你 你都唔好諗
如果臭雞係愛你 跟本唔會變臭雞
我唔會搵返個女仔 因為你都係當佢水泡姐
唔好害人啦 冷靜下等自己遇到個啱嘅人先一齊

Online ? 真係想瞓就唔好㩒電話啦

你男朋友技術唔好

係 冇㩒電話 唔知點解失眠左幾日

掛住人？ 有心事？大壓力？

唔係呀 就係唔知點解失眠

係咪成日都係床食嘢上堂攤喺度！

冇呀 除左訓覺都唔喺床 我碌架床 平時懶得上去

睇嚟我都係冇乜機真係唔會搵返我咩 都陪咗佢好多唔開心嘅時間 點解可以突然拜拜就拜拜

不過多謝巴打答我

咁慘 對唔住 小妹不嬲都無失眠問題 最多訓唔好

因為人係自私架 你都咁樣對你新個個對象啦 係咪？
至於前度 前度係前度 唔好回頭啦巴打
下個更可愛

我想訓覺呀

可以點幫你 比d眼訓你啦

睇嚟今日都訓唔到架啦

我係個個水泡呀

咁傾下計囉 你有無咩想同人傾？

我直踩到晏晝3點鍾會唔會猝死

一個朋友都冇

Me

唉啊 乖 唔好諗 會有報應 時候未到姐！

食啲甜嘢 補充糖分個人又開心啲

水泡都好 都想再同佢講講野

你當個係咩？ 有咩咪係到傾下

你個嘢壞左 整唔整得反？

咩叫當個係咩

愛人唔可以咁悲微 咁樣只會有反差

我* sorly打錯字

現實冇朋友 想死

咁我做你朋友囉 乖唔好死 要珍惜生命
癈話好癈 但好真心

我點解會瞓唔著嘅？

我想識朋友姐 係咪咁難 內向anti social毒撚真係垃圾

係咪有嘢煩有心事啊

放鬆啲其實識朋友好兒唔好咁自卑啦乖

人係咪都係犯賤
太痴身又嫌冇空間
唔痴身就調返轉貼埋嚟

hi好肚餓

大學啲人個個都用ig sc 一嚟就問人攞 但係我毒撚冇用又唔鍾意呢啲social野 可以點搞

呢啲嘢日日有，又唔會日日瞓唔著
所以唔知

淥個麵啦

都好

係 一定係

去食嘢

咁無架喎 你唔踏出呢一步 咪用下囉
擺下on9嘢無壞
做人去到有個位知道唔得就要去改
唔改你永遠唔會知結果

兩個人痴身嘅timing唔一致
原來咁辛苦
一開始對方癡我多啲
到我習慣咗想癡佢多啲
佢就開始想要自己空間

係咪今日瞓得太多

等九點去食早餐算 都係唔煮麵

大家比d空間大家囉咪
最緊要係有共識唔好出軌

時間好快過姐

都是 話說生理時鐘掉轉曬

好多人都係咁 無問題！

爽呀 日日訓到夜晚九點 跟住就去食早餐

唔使home Office ?

有啲難 同埋都唔想咁特登迎合人 不過算啦呢啲野我都隨緣 已經預左自己毒撚on99一個人咁過四年

啱既 順其自然啦 好多嘢強求都無用 最緊要過得開心

巴打仲唔訓？聽日洗唔洗返工？

唔使啊 癈青一個 所以上來娛賓

試緊 不過感覺好唔似拍拖
好想體驗一次中學生嗰種糖痴豆嘅拍拖

唔使online class咩咁

你幾歲？
20以上你都唔好諗啦 人大左環境變咗好難返返去中學果種

就快大學畢業啦

唔係呀work from home，有瞓
就5點啦，唉

咁點做到中學個種啊大佬 環境點都唔容許
做人現實啲

毒撚成廿歲都未怕過拖是否悲哀
連女性朋友都冇個

咁唔好咁電話瞇埋眼試吓瞓啦

唉都係
冇可能一世都好似中學咁無憂無慮
講起好掛住中學時光

你可以當我朋友既網友都叫朋友啊
未拍過拖有咩問題！

係架 唉我都好掛住個種無憂無慮嘅生活

要丫 求其啦

真係好 啊姐我fg癈青 有事無成

網友唔同 事實係喺現實都係冇朋友
唉 肥矮毒柒窮 5樣中4樣 真係收得皮

哦

唉 咪咁自卑
呢個世界一定有人好過你
一定有人差過你
一定會同你夾到

乖

拍拖都好撚煩架
唔好咁灰心先
肥矮毒柒窮 除咗矮變唔到
其他都可以執執佢嘅

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我就係負責做最底層嘅廢人

除左肥之外 中晒

唉 你咁樣我都唔知講咩好
我明架 但都幫唔到 係要你諗通
除左矮 樣樣嘢努力啲都有轉機既

做人咁負面會吸翻周圍啲負能量埋身㗎
正面啲
你既然覺得自己有呢啲缺點
都未係最衰
起碼你仲有能力去改變
最慘係有啲人中曬但佢哋唔覺
咁就係自大的毒撚

咁你又訓左未？

樓主點分女仔拒絕人嗰陣係理由定籍口？

只要係拒絕你 你理得佢理由定藉口啫

琴晚成晚唔訓終於趕到今朝準時上下堂, 但個天偏偏安排樓上班仆街鑽牆, 樓下廢老大聲hehehaha

生命滿希望前路由我創
唔好頹

臨訓前入嚟望下先

就傾扑野
我好想有個粗壯既男人
可以用結實既雙臀包實我 俾我依偎係佢挺立既胸膛上讓我用蘭花指手勢愛撫兩粒乳頭
然後大家一齊扯起 用龜頭互相磨擦出汁液 跟住慢慢俾我由後面擺入去搏老命咁抽插 插到閉唔上口
跟住俾佢捉實頭強逼我咬大棍
兩支大棍係浴室加啲淋浴露大家水乳交融
話時話你巴？黎啦我地！

如果你另一半，自己一個人住，你會唔會想成日係佢屋企過夜？🤔🤔利申，我另一半有時上嚟食完飯睇陣電視走，要求佢過夜，就話安排吓😑

Sleep is for the.....

繼續傾 有無人

會啊 樓豬我長期都想痴住男朋友

會不過唔驚既 總會遇到個啱你嘅人

沉船

岩岩同左一齊左半個月既男友分手，其實對佢根本唔了解就一齊左，傾傾下我地兩個之間既問題個陣發現同佢其實根本溝通唔到咁，佢竟然覺得因為ex既一句msg而吃醋同嬲係無謂反應，明明知佢好中意我當我係女朋友，我根本冇嬲同吃醋既必要。個刻我就知，我覺得我點解釋俾佢呢個係正常反應黎都冇用，就分了。

只可以話 兩位都好小朋友

其實都有個朋友咁講過我地想知點解

你都講啦 你初戀
ex既msg算得係咩
你咁樣同啲處女情意結既男人有咩分別

details ???

兩個人相處就係互相忍讓㗎啦
佢唔忍你嬲幾分鐘
你又唔忍佢覺得你小器
咁咪分手囉最後

你幾歲？放鬆啲啦

大家都有另一半
有晚唔知點解就搞埋咗
之後大家當冇事發生

其實咁處理就最好
但我自己又心痕
一摸到身上佢留低既爪痕個腦就loop返嗰晚

hey yo
有啲咩特質令你諗起佢吖

coursemate日日見
爪痕晚晚見到摸到

忍手啦屌你
一係飛咗你另一半溝佢
唔好咁樣

婚己結 而且佢都有另一半

有屌唔屌 罪大惡極
Btw 偷食正仆街